（內含詳細分析）嚴選各隊最廢球員！！！

阿：贊狗
獌：連加特
車：Moses
鏝：包禾
熱：贊臣
疤：高美斯
蝗：冇

拜：james

利 : 無

阿：2&b

真，所以我都費事寫

個個都咁撚廢

想知洛辛堡

賓施馬都冇
樓主on99

明知故問

啱 因為贊錯已被借走

屌你老母一場同鄉都咁講野
決定反2和b了

唔識其他，淨係知最勁一定係牙賓

佐加頓斯邊個最廢 求詳細分析

勉強要我揀我會揀摩蘭奴

詳細分析???

利最on9一定是can

阿: laca
曼: lkk
車: morata
利: solanke

最廢喎 lkk?

Lkk同我比 車尾燈都睇唔到啦

賓斯馬都最廢
有幾多隊豪門個前鋒咁企出黎話佢個前鋒勁過賓斯馬呀

阿：耳和碑

反賓自己係皇區圍爐就好喇

2和B同贊神真係不相伯仲
阿記太多有力競爭者

佢比人underrated得好犀利

同班唔識波既女神狗公鬥派膠
班友以為企埋一邊=拉邊
駁腳=串聯
10個唔知有無一個踢過波

討論下要叫人死全家既高質球迷

唔知你講緊乜

成班潛力潛曬落地核嘅潛力新星

十年我估有一百個
仲計得新沙維 丹尼臣

有冇南葛小學

之後到張伯斯

插水拎紅牌，好難唔揀你

吾sick

球員高汁會員低汁

未og過

lkk>lacca>morata

講真，廢既就唔會係皇馬長期踢正選啦

兩舊屎冇分別

系

屌你老鼠成日jer住哂

巴黎聖日耳曼：卡云尼

u踢波冇腦，成日死爆夾硬出波

卡雲尼走位好靚

屁馬先係，agger路唔好再笑我手畜

個po咁撚正經都有負評係咩2c =.=

AGREE
個個當自己勁過拖舟

巴：美斯
皇：c朗
曼：盧卡古
曼城：阿古路
車；夏殺
阿：奧燒

轟：契仔安 包輸呀姨

牙E唔算好差姐

呢個係最勁球員？
巴：美斯
皇：c朗
曼：盧卡古
曼城：迪布尼
車；夏殺
阿：山狗
咁樣合理d

樓主sick ball帝

唔只施舟，根本個個領隊都用牙賓踢正選就知佢有料到啦

樓主多女

摩西斯足總盃決賽拎紅一幕

樓主最近又入選左國家隊

基本功啦

柒撚到

你當拉芬拿 山齊士流架？

摩：麥包皮

咁應該山齊士廢d既

唔係俾個post
係俾你